你忽然暈左，醒返時發現自己身在911撞世貿大樓嘅飛機上，你會點做?

開香檳慶祝

咪姐係突然間死左,講到複雜

禁f制

強姦哂所有空姐先

搵降落傘跳落去搏一搏

架飛機去到咩階段先，未被騎劫定騎劫咗？

突破盲點

當係啱啱起飛

揸去支那撞北京

其實上左高空因為壓力問題根本開唔到門

即刻打間機門

其實客機又點會有降落傘?

同空姐講要求見機長

大叫啊啦花瓜

再瞓啦梗係

先下手為強

落機

橙汁呀唔該